我勁多NIKE鞋 所以我係前線黃手足！

我深黃，每次出街都著NIKE✅💪🏼

黑心棉ver.?

下5明

‎